[COYS -妓女足球] 熱刺球迷吹水區267

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

留名

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

玩咗連登幾年，終於留滿咗500個名要清翻啲走

呢幅直情要放po頭

連續四場都係咁，熱刺不如改名叫林美香啦屌

COYS

說好的摩二呢

摩二=快車拎二分

Tottenham Whorespur

就係呢條片

我再重申

妓女有錢收，仲可以揀客

垃圾熱係淫娃蕩婦，係人都上得

正確D係口裡說不果種扮上菜既臭雞
初頭扮哂野唔比人搞仲要屌鳩人
氹兩氹上到床即刻M腳比人瘋狂中出

仲要係次次差唔多完都俾人中出

Jose Mourinho is keeping an eye on Sergio Ramos' situation at Real Madrid

[@Dan_KP - Tier 1.5 🥇]

#WelcomeRamos

搵佢過嚟攞紅牌咩

吹到簽拉膠下一個係咪美欺

呢個傳撚左2年 屌你老味

簽沙沙B算啦

低過70分就可以躝

我唔撚信啦

bay guy

唔差在買佢個老拍檔真bad guy 比比

未來熱變考古熱

既然係咁 唔差在買埋伊巴

曼城多人確診 連場波postpone埋

黎緊對富臨不勝係咪可以炒得

8場不勝都唔會炒認真

鏝隊內武肺爆發，聖誕快車應該停哂

利維迷摩

軌輸俾阿之後 今場一次過換走兩個中堅加右閘 (其他我當輪換)
希望摩佬下場排得好好睇睇 唔好又輸戰術

Benfica president Luís Filipe Vieira is currently in talks with #thfc to terminate Gedson Fernandes’ loan deal. [O Jogo]

根本就aim盃仔除非搞到降班

Sabitzer 傳得好行

加油呀車仔

車仔絕殺它！

你試下去軌區講

我真心捧車㗎

對我地黎講 其實盃仔重要d

正確使用能力
早場已經燈咗李城

傳到咁都唔黎我屌哂利維全家

要賣一個先嚟到

嘻嘻 要和就大家一齊和

daddy：主場打進攻足球咪又係1－1
我冇錯

賣2個先得

一齊和波

是我的帖文起了作用！

無聊係到諗 不如用winks加錢換修仔既 jwp
有推進 有體力 有死球
仲要證明自己同寶寶夾到

又可以填返個HG位

Winks係球會青訓，唔係買個英人就填到
買Jwp返嚟只係當國內青訓

Homegrown Player Rule is a rule for UEFA competitions that was first introduced in 2006–07 season and fully enforced beginning in the 2008–09 season. On top of a maximum 25 players for List A, clubs had to designate a minimum 8 players that were trained by clubs from the same national league, with 4 of them being from the club's own youth system.[1] The rule in turn capped a maximum of 17 foreigners for the club in UEFA competitions.

所以點解話就算要賣人，有排都未輪到Winks就係咁解

喺出面玩夠喇大力b, 返屋企啦好嘛

坦仔下年唔計u21

戴巴拿夠傳得好行

宜家club trained 得傾，榮，屌你，大清

大清唔會留得好耐，屌你又出走機會高

呢一兩年內榮同坦都一定會留係陣中做club trained 位，Skipp 返埋黎都係咁話

你講乜撚野呀

Ibra 好過拉膠
Ibra 停波俾Son 同Kane 上

Skipp 應該下年冇問題 金絲雀依家榜首 場場有正選

sor lor

印象中Dele都只係國內青訓

Dele 計國內青訓only

我睇呢個話計club trained

Dele好似21歲前係岩岩好加盟未滿3年？
佢季中加盟嫁麻

聽聞佢其實唔多勁

好嬲啊 依幾場

from 車po, 一擔擔

接實

Good Post Name

Ramos蝦過阿龍架
唔好俾佢嚟

似層層
又會唔會出現戴XX事件呢

J左先算
終於有btb 中場

乜野ssk可以打入冷宮了

Btw
摩佬而家都算肯玩下3後衛

三後衛無A4

抵喇呢條撚樣

daddy

Danny 仔

拉膠

其實熱刺嘅核心價值係乜嘢？

你講 To Dare is to Do 句野？

A glance at the Spur’s emblem from yesteryears and you will notice the Latin phrase Audeat-est-facere, or as it is known in English, ‘To Dare is to Do’.

But what does it really mean behind the marketing façade and why did Spurs adopt it for them?

The meaning behind the words

To Dare is to Do does not take a rocket scientist to understand the meaning behind the words however, a step back in time is needed to understand why the motto was chosen.

All the way back to the 14th Century and the motto is linked to how Tottenham also adopted the name Hotspur.

1364

The year 1364 is a significant one in Tottenham’s history as it was the year Sir Henry Percy was born.

Even though Percy was born in Northumberland (a long way from North London), Tottenham have taken their inspiration from the nobleman who rose to fame during the Anglo-Saxon wars and earned the nickname Haatspore by the Scots.

Naturally, you can see where this is leading, and it was because of his bravery, fame, speed and penchant for wearing Spurs that earned him that Hotspurs nickname.

Despite the difficulty of travel, Percy travelled Europe for England’s cause and in 1388 was made Knight of the Garter.

In 1403, Sir Percy was struck down and killed at the absolute height of his power at the battle of Shrewsbury but his legacy stuck (even though he was declared a traitor posthumously a year later).

The link

The reason why Tottenham took the association with Sir Henry is because his family owned large chunks of land where Tottenham is today making it a seamless link and the perfect way to differentiate the club.

It is believed (but unconfirmed) that the motto Audeat-est-facere was chosen as it reflects Sir Henry’s fighting spirit, speed and unwavering bravery as despite only living to 39, lived a life more intense than most would in a hundred years.

Without a doubt, Tottenham would not be the club it is today without the history of Sir Percy and it is more than likely a different motto would have adorned the club crest.

As it is, Tottenham continues to go from strength to strength as they prepare to move into their brand-new stadium and commence battle once more on a brand-new home patch.

Who said history lessons were boring?

Cheers Sir Henry.

其實係想問「被摩佬破壞咗嘅熱刺核心價值」係乜嘢

如果真係要講嘅，會係摩佬太保守，太防守性

因為球會同前熱刺總監講球會個價值個陣，同宣傳個陣
就係以冒險啊，具進攻性，要具吸引力啊，依啲去講

本身句slogan To Dare is to Do 都係講依樣野

不過又未到被摩佬破壞嘅，係唔夾啫

Marcel Sabitzer is a player that Tottenham Hotspur do like and have looked at him previously but are not in a position to move for him for the moment. Speculation over a transfer to Spurs is purely agent talk.

[@AlasdairGold - Tier 1 🥇]

#COYS #THFC

敢作敢為

夠膽死咁樣泊巴士都係敢作敢為既表現黎

唔知以為玩緊fm

摩佬個陣咪串辛天尼泊大巴

之後熱刺咪嫌辛天尼太防守，成績又唔好，結果12輪咪炒鳩咗佢

見親都嬲，屌你老母Levy

泊單車

無睇過Sabitzer 佢會唔會同Hojbjerg 撞類型?

不過個陣黎咗熱
分分鐘冇依家咁勁

完全唔同類型

其實沙剎比係咩類型

戴巴拿技術
科夫攔截
脆傳中

José Mourinho on #thfc forward Gareth Bale: “No, I don't expect Gareth to be fit. I would not say it is a serious injury, but I would say a few weeks.” [Sky Sports]

LM同Vinicius

啲人估啫
正常中咗應該會講
係依家咁嚴重嘅情況

唔怪得成個星期唔見人

中間嗰個完全唔同level

歐聯睇過好撚勁

識貨

dier long pass per 90咁高
鳩比比失都計?

主佢醒了
講真主席進步左

緊係計

如果下場win波 = 摩佬暗黑兵法?

摩佬呢招萬試萬靈

富含都唔贏
就仆街啦

富咸近幾場攞分多過我地個勢好似上升緊
和利, 和白, 和紐, 和修 (4分)

我地:
和水, 輸利, 輸李, 和狼 (2分)

我地踢法仲要係比舞台對家練進攻
分分鐘呢場和鳩埋

咁其實即係摩佬接近躝得咁濟

躝唔躝，比唔比時間佢嗰啲就不予置評
但今年聖誕快車真係差唔多近十年最差
以往我哋靠快車期搶分

科正選冇人講？

轉左踢防中？

係 得愛蛇識貨

客觀黎講啫
因為如果贏唔到就係5場不勝
仲要贏唔到降班隊嘅話，個士氣會跌到仆街

肥普時期快車拎分最多咁濟

好唔慣依家冇乜分咁

＿場不勝，必炒＿＿

上季冇Kane Son個段連續不勝
都係靠停賽先carry得起

依家Kane Son都攰到仆街
武肺又爆但唔太似會停

如果唔贏就好易keep住閪

屌奶星當年聖誕快車豬活帶都3勝1和(包括贏獌) 不敗
今年仲係不勝, on99

科handball

還我血汗錢

肥普果陣愈密愈勁
一放完假就例牌閪波

仆街科夫，我隻高基連+2無啦

屌你老母

你阿迷黎？

用黎連Kubo 我日本人

屌你老母 allin左黃潛

咩game

科

有時真係佩服熱d scout，點解可以keep住買到災難級後防

七公

1.34win收息之選
科夫送樓唔係唔收啊?

科 我支持你的

齋行都基本6分，竟然得5.4

係

防中
41分鐘
0 tackle 0 intercept 0 clearance 0 shot 13passes
痴能線

科 下半場入返兩球補數啦

癡撚線⋯⋯

都係脆勁啲

脆個種癲係有味道

代老豆多謝你 唔易做

屌你老母兩隊波淨係踢邊出防中有撚用

隊友怕了防中？

如果foyth回歸熱刺, 我地會同佢講...?

屌洪7公老母

咁鍾意用手，做龍啦

真 之前自己覆自己個吓

荷西摩佬

熱狗最多痴線佬

反屌你老母

反彈 冇回頭

屌你老母愛狗

7到

多謝科夫

派我喇屌你老

2:0！

場場一完上半場就換走科

Nothing advanced at the moment

收埋碌鳩啦
天氣又凍啦

多謝科狗
88 acuna incoming

鄰居加油！

有片未？

巴塞

阿記追撚到上黎23分

串到

Fuck you Saiss

屌你老母狼隊真係戇鳩鳩

大巴足球又輸

成隊降班算撚數喇 搞左十年啲前鋒仲廢過貝碧羅比堅尼時期

講到貝碧好廢咁

起碼唔算top但叫有波入 而家隊垃圾熱 成班on9仔等收人工多過踢波

Fulham's Premier League match with Tottenham Hotspur on Wednesday night is in doubt after a number of positive COVID-19 tests at the club, Peter Rutzler can reveal. The Athletic understands that after a number of people at Fulham tested positive, the fixture at the Tottenham Hotspur Stadium could be under threat. The Premier League confirmed today that they had recorded the highest number of positive cases since the pandemic began — 18 in total — with at least three clubs reporting cases.

貝碧技術係好top
你估hea係咁易架咩

係真唔係呀

列斯入30失30 入得多過佢地得猁獌轟

唔經唔覺獌已經上返第2

喜訊黎架喎呢個

富咸中武肺 比我傾兒回氣

俾b仔練finishing

最記得佢有場波，個波就出界但未出界就用手拎起個波諗住扔界外球，點知比球証判左佢手球，人地free kick

仲要判俾佢佢都唔識扔，俾球證吹

比Walker 更無腦

仲有場波，人地控住個波未出禁區佢就推人出禁區，點知俾球証判咗佢十二碼

但係肥普嗰陣時都無重用佢 佢仲話唔夠出場時間想走

屌，係轉會就唔好縮呀

躝啦屌 買返脆返黎

真係以前喺轟睇伊雲奴域都冇咁無助，人地最多都係力不從心，呢個就淨係得個physical body

你當有個弱能既踢緊波
觀感會冇咁差

利申：冇歧視弱能人，只係歧視臭

老左，對弱隊或者隔中先出都解決到問題。個腦有問題都唔知點解決

Exac7ly

罰球專家 脆

pes入面黑山仲勁過寶

fifa都係

Fm 嘅寶都麻麻

中長距離地波，截波，vision都應該16樓上啦

[球隊分析] Mourinho營造了「消極」文化，球員害怕犯錯

近日，《每日電訊報》記者Jason Burt撰文談論熱刺表現不佳的問題。他認為即便此前Mourinho表示熱刺現在的問題不在於他，但他的戰術、換人和對球員的批評，其實才是目前熱刺問題的關鍵所在。

這都是因為在對陣史篤城的比賽中，Alli浪費了一次射門機會。Mourinho在這場3-1擊敗史篤城的比賽之後，大聲叫住了Alli，表達了自己的不滿。Mourinho表示自己很生氣，他說這名球員「給自己的球隊製造了麻煩」。

Alli在這場比賽中，只是沒有取得入球嗎？他的傳球也很糟糕——本來他能夠嘗試另外一種風險小得多的傳球——但他仍舊選擇對抗史篤城的防守球員，最終導致對手得球回傳門將。說起來，在Jordan Thompson為史篤城扳成平手之前，熱刺有足夠多的時間來調整自己的防線。而在史篤城扳平比分的13分鐘後，Alli被替換下場，臉上寫滿了壓抑的憤怒。

在Alli被替換下場之後，球隊最終以3-1的比數擊敗對手，而在賽後，Mourinho不可避免地會被記者們問及Alli相關的問題。

為什麼這是一個很重要的話題？試想一下，如果Mourinho還是曼聯的主帥，當Bruno Fernandes在一個更危險的區域失球，直接導致李斯特城在拆禮物日2-2曼聯的比賽中取得入球，他會作何反應？類似的情況可能也會出現在熱刺對陣狼隊的比賽中，儘管熱刺開場一分鐘就取得了入球，但他們在接下來更多時間裡都是在拚命地防守，大家都能想像得到Mourinho的臉色有多難看。

後來Mourinho聲稱這並不是他的問題，但這支球隊是他組建的，執行的戰術策略是他制定的，換人的決定也是他做出的。他所設定的基調以及他批評犯錯球員的方式，都營造了一個壓抑的環境。

來源： 虎撲體育

-Leo

係咪早2日有個巴打講話摩佬個陣獌係爭個bruno

但其實Bruno係獌個陣曾經係歐聯lost possession 34次，而Bruno就係要risky嘅踢法先有表現

Dele Alli係半場失11次，摩佬都屌哂鬼，直接換佢走

咁點會係純粹爭球員嘅問題

fm嘅堡 放大咗佢慢嘅問題

我鍾意之前巴打個講法,
摩佬嘅妓女足球根本唔關有咩球員事,
係咁比人中出, 遲早都會有BB架喇

防守依點過份被動就一定嫁啦

係進攻亦都唔會爭個別球員就搞掂嘅問題黎

我否定唔到有個指揮官梳理下進攻對熱刺嘅好處,
但我同意巴打你講咁, 進攻嘅問題未必會因為多左個人而得到解決

Bruno Fernandes vs Basaksehir:
73.8% pass accuracy
63.5% final third passes completed
34 times he lost possession

我唔係好信有7成pass% 但係會失成34次控球權咁誇張
不過佢踢法risky係真 一冇態就好似尋晚咁食屎

始終爭咩類型嘅球員依點一定會有嘅
例如上季我都話摩佬係要個做到轉守為攻嘅球員
而今季終於肯用肥當咪解決

但有啲時候，買嘅球員點勁都唔會解決到問題
就好似肥普後期、防守出現缺陷，唔係因為人腳咁簡單

而係肥普本身戰術入面極度嘅高位，對於成隊波，都在負荷唔到

除非要換哂成隊中後場，依個係結構性嘅問題

摩佬嘅進攻問題就係結構性問題依種

消極文化我認同一半，問題仲係班球員未夾熟，同埋太依賴kane+son
我比較支持足球扎記被動防守嗰個講法
即係成隊波嘅狀態出現咗問題，谷唔到上去，俾人截波打反擊
Dele被屌係因為球後腳啦，唔係因為篇文講嘅嗰樣野

Fifa FUT都係

唔止係依點啦
今季初輸歐霸外圍賽個場都狂屌dele
話佢鳩失控球權

嗰陣獌係因為冇人組織到進攻，山神啲波冇人識接，除咗馬達
Martial + Rashford都唔夠效率，前鋒又得肥仔渣古

組織依方面，如果係要求盡量唔失位同唔失控球嘅情況去做，比多個Bruno又好，迪布尼又好，其實都好難搞

唔係話全面否定摩佬，但係覺得摩佬真係要開放啲，唔可以咁保守，再咁樣純粹要求球員能力啦

不過其實Martial 同 柒福又唔算太差嘅，但比上不足啫
其實好難要做到今季Son嘅表現，仲要成3個
Son今季嘅xG係4.99，但已經入成11球

Btw摩佬最終唔係要消極足球架

之前講過，摩佬係戰術上變到出哂事嘅分水嶺係車2個陣

個陣皇係勁，但之後摩佬真係再縮咗，仲要走火入魔feel

同埋皇嘅人腳，其實都係可一不可再

但摩二季皇馬都係比較縮
摩三季皇馬就比較多輪換
車二同獌，三叉㦸效率都唔夠高同穩定，
獌就Martial + Rashford都未成氣候(假設右路係馬達或山神)
車二就沙皮狗唔夠穩定，加右路沙拿或者”古亞達度?”都係俾人屌到仆街，搵唔到真命天子
後防又輪住爆

隊波未夾好，呈現出嚟嘅效果就係好似係咁縮咁，但其實係佢地防守嗰陣嘅形態嚟
控唔到波，俾人攻緊就會係咁

我諗對Alli, 摩佬一方面係想佢成才, 所以屌佢
另一方面可能係對於摩佬黎講每個反擊嘅機會都係好珍貴,
就咁比Alli哂左, 佢好唔滿意掛
但呢到都可能引出一個觀點, 就係摩佬知隊波嘅反擊機會好珍貴,
即係側面承認左隊波平時持球個陣創造唔到機會

車2個陣係，世3 DC 金章安，個陣嘅DC可以話係球壇top5嘅前鋒嫁啦

點講好呢
我覺得係幾關成個戰術潮流嘅演變事

係皇馬個陣其實都已經係開始好多球隊要以開放進攻做主導，唔可以咁易驚輸

係皇個陣，人腳可以掩蓋好多問題

但一到車2中後個陣，人腳開始已經掩蓋唔到問題
結果摩佬嘅解決方法係更加去保守去解決，去到獌更甚

但事實上你越保守，係要求人腳上就更強
其實就已經冇可能會更好，因為成個球壇就冇
哪怕你睇人地啲球員幾勁都好，但缺點其實都好明顯

你冇理由要求個個前線球員都做到今季Son咁，xG咁低，入腳咁少，但入咁多球
而球壇亦都冇咁多個

更何況係要比波下下都一擊致命，全盛Ozil都唔得
Messi C朗都做唔到咁啦

摩二個陣, 佢後防伊雲爆到仆街, 左邊好似係AZP
加埋Hazard冇態定唔知冇心踢
送左佢一程

曼就好坦白講, 渣古根本唔係佢要嘅中鋒,
加埋同妹妹嘈,
但防守黎講都係冇咩好講, 廢到爆

摩佬係好需要有好嘅後防去應對佢先守後攻嘅主張

睇呢幾句係想攻但有心無力，下下甩波變咗好似主守咁，其實好多時都係被動

但摩佬嘅控球，好多時都係以支點拎做定點做方位
但又唔係平均分散咁控球

係依家咁講求pressing嘅情況下，依點其實好難去做到，結果又講求番球員嘅質素

係面對pressing同主動防守，摩佬依2點都冇改善
咁仲點講控球啫

Blnaze係你share個篇之後就有講到摩佬係主動防守根本就唔係好

車2 左azp 右伊雲
伊雲車2摩3暴跌，但摩2個陣就好勁

渣古明明就係衝刺型，但要佢做升降機
仲衰過未拉落黎個陣嘅Kane

Davinson Sanchez is open to a move away from #thfc next month. [The Athletic]

好行唔送

睇嚟清人幾快手

人腳黎講 依家隊熱都接近車2架喇
係真係差2個穩定發揮既球員
我熱依家正選差2-3個

我信佢買到沙比剎同史堅會令到進攻流暢左
唔會再咁縮

佢要人腳令佢放心先唔會再咁縮
我感覺佢係咁
自從買左寶寶 佢算係放寛左進攻架喇

唔知邊隊會要呢
諗諗下靠A4 Dier rondon tan 頂埋今季
好似幾搏

我淨係記得個期伊雲場場右路都放題, 好似仲誇過臭

渣古直程係錯配啦, 我個陣睇, 佢係每一場, 每一次爭頂都可以錯Timing
然後摩佬要佢做第一點, 拎高波, 玩鳩佢咩

望就望真係買到中堅, 令防守堅實左,
但以目前 前場人腳計, 都係要人造波

唔知沙比剎係咪幫到手

題外話, 我見沙皮變左Free Agent之後, 有一下念頭想佢黎熱, 同LML一齊熱血飛鏟

佢肥到啲動作慢哂

我覺得而家係進攻問題拖累防守 前面得傾son自己搞 一比人死跟就收哂皮 進攻斷哂纜就到中後場受壓所以次次都差唔多時間爆煲

係進攻拖累防守嫁啦

但點樣先做到進攻好啲先係問題
再照依家咁唔變，一定唔得

屌你老母 迷摩都唔好迷到咁弱智
場場縮後比粒波人攻 你估個個防守大師咩
買哂尼馬包皮夏蘭特返黎咪又係泊大巴

其實今晚有無話照踢定延期？

我都係咁諗，打完利物浦果種feel 到摩佬個人係保守左

最怕呢種係好似車2 果場3：5咁樣變左分水嶺

3:5一場半場啫

唔要好過要
雖然佢啲毛手毛腳係幾癲

親愛的脆

會打細路

我諗佢計埋帶波比人偷 控甩腳嗰啲

係躝就快啦

應該照踢

對面半隊中武肺
我哋都係照輸

真係半隊咁慘？

踢先算啦

佢鍾意辣慶對手，但係周不時自己跳埋掣

會推下人咁
有lml夠架喇
哥斯達癲起上黎我怕摩佬都控唔住

同拳王鬥掉水樽

哥斯達真心不了

咸濕咪幾好，唔太差，又唔會嗌走人

緊係啦
借嫁咋麻
下年買要成45m

今晚買主和 上車機會

其實當時set到45m 我都估應該唔會買斷
依家仲要用得咁小

哥斯達要多啲出場 邊有可能比到

又扮毒

咸濕成45M, 真係唔信會買, 即係之後又要再搵人了

今晚
醉酒
杜 toby 英冠中堅 龍仔
寶 肥當
LM 七嫂 兒子
傾

3分鐘10分鐘入波，2:2完場

龍仔之前聖誕影左張相, 有埋聖光

估唔到摩佬咁好人, 做乜唔叫埋佢同自己食

同條女散左？

好似冇事喎, 我見佢女朋友仲係IG Story Post佢同龍仔啲相

係唔知龍仔搞咩要姐

Ching chickball

Tottenham hotchick

認真問 之前個辣殺tg group沉左未

#thfc Hearing there are still doubts over Spurs-Fulham going ahead, with final decision to be made by the Premier League. As it stands, both clubs preparing to play but waiting to hear from PL.

好彩兩隊都倫敦，算唔會白行

可能佢條女唔係英國

Best league in the world

#thfc against Fulham is OFF, the @PremierLeague has decided. | @AlasdairGold

Pk

其實唔想停今場

好正

摩佬幾時都係咁串

有機會，佢女朋友好似係Youtuber個類

停左都唔知可以塞呢場幾時踢

停左當係快車期回下氣都好嘅

係唔知之後補賽會插係咩濕鳩日子

停咗了

較左鬧鐘可以熄返

🚨 Tottenham v Fulham latest Premier League game to be called off via @Onefootball. Read it here:

停了

停了
英超應該好快又停

可能又要停一個月

直接搞轉會啱曬

係都幾好 轉心轉會

專

On99

柏加真熱放過廢老一碼

真心要停啦
宜家仲要夾硬打班球員都危險

廢摩

比阿傾 兒抖一抖 摩狗又贏

對stoke又出，屌啦

星期六早場打Leeds，有多幾日抖下係好事嚟嘅

摩: 係就早通知啦屌, 早知上場唔咁快收起肥當同龍仔, 又休咗toby同ssk

兒子同Kane心諗, 終於有得休下

delay

算係利好消息

支持停

猁好消息

又有得休一休

佢哋不嬲無影響 但熱刺全隊明顯有疲態

我熱！

我凍！

我熱！！！！！！！

Sosad無波睇

我凍

Top 3 midfielders in the Premier League with the current highest dribble success rate, via @Nizzague:

1 | Tanguy Ndombele (73.3%)
2 | André-Frank Zambo Anguissa (72.5%)
3 | Yves Bissouma (70.3%)

Teams with the most touches in the final third in the PL this season:

🥇 Liverpool- 3430
🥈 Man City- 3149
🥉 Chelsea- 3082

17th Tottenham- 2033

#THFC #COYS

妓女足球認證

紐今晚無麥美斯
又送一場俾利

Bissouma

The world’s second biggest market value loser in 2020: Christian Eriksen. At the time of his transfer from Tottenham to Inter Milan in January, the 28-year-old playmaker was valued at €90 million. Almost exactly eleven months later, Eriksen dropped to just €35 million.

Foyth話咁快就躝番後備

其實佢有啲料

不攔截防中

科夫去到邊都俾熱刺/熱刺舊將逼害

終於有次紐卡上身受害者唔係熱

過左咁多年我仲係對kurl 有陰影

佢個人buff 記得佢去到norwich都照屈熱

主又贏一仗

今季明造俾熱

今日好凍，咁多位熱刺巴打著多件衫

再見了各位

摩佬冇話放你

問過主未

可能光頭要錢唔要人

賣咗影響未來預期收入，銀行即刻call loan呀

比起巴黎，聽講黑山都好似走喎

黑色拉美拿 快d躝

下場算唔算格食格？

算嘅，但係都要有返態先得

收啲錢買個新中堅

幫手課金 thx

屌你老母樣衰到

變咗第條友咁款

全家福出黑白相咁有福氣

我要做巴黎球迷了

隊長

白色嘅盧卡古

挽留

🥳🎂 Happy Birthday, Cameron Carter-Vickers!

#THFC ⚪️ #COYS

“happy birthday to me”

post霸我屌你老母臭閪
反摩大將軍 一搶post開就幾場英超不勝

無頭髮所以學人留鬚

但明明個面型就唔適合留鬚

冇抵觸架，歡迎係熱刺上加埋巴黎

如果巴黎肯用Navas換我，你哋？

中咗武肺

如果真係賣，4個人賣唔賣到一億二千萬

即刻嚟得

有無breakdown參考下

矮仔Navas

首先巴黎點解要搵個34歲換34歲

我法國青訓

隊長 15M
臭 25M
榮 30M
Alli 50M

點睇

只要隊長，因為隊長嘅神經刀係不可取締嘅

其實差唔多嘅，少少偏貴

唯一覺得完全唔值嘅係Dele，又無咗正選、又入唔到國家隊，我諗平10m就似樣

英人自動加10M，和返條數

賣隊長老母呀

一線龍咁易有？？？
定我哋而家個二號龍，前英格蘭正選，勁到可以擔正呀

2020

專注踢波

睇車仔皇馬就知一線龍好難買得中 就算高價都隨時水貨

各位熱狗新年快樂

新年快樂

各位熱刺嘅巴打, 新年快樂,
希望熱刺新一年順順利利,
快啲賣臭

人地教練黎, 放佢係龍門係資源錯配

恭喜球霸kane生多一個bb

Happy new year

新快

新一年 要繼續狙擊po霸 垃圾紫狗 傻閪科夫
同埋開冷氣 謝

屌你老木

新年快樂 掃走2020衰氣

開冷氣

我熱

新嘅一年睇嚟我都係要走鳥

我都冇話俾你走

科條女咩事樣衰咗咁多

一開始睇熱刺就係因為隊長
我都估到有呢一日

訓醒咁就一年

唔會賣啦，除非你想走

被科玩殘

球員科點同會然科

今年做畀熱

問過少林未

至少億5啦

其實我唔多agree，寧願蝕少少賣俾疤鍠好過賣俾競爭對手

光頭西唔會咁蠢嘅

賣比鍠，執佢唔用果啲勁人

英人+球會青訓

賣左人冇人填到個位

有錢都補唔番

阿拉伯app睇波係咩app

我成日講

重點係西甲比肺炎搞到乾撚哂塘
無錢買人

🗞[@RMCSport] | Former Tottenham Hotspur head coach Mauricio Pochettino will now be announced as the new manager of Paris Saint-Germain in the coming hours.

👋Pochettino has been out of work since being sacked by Spurs back in November 2019.

#THFC #COYS

疤有冇人啱使

疤個admin係咪暗熱

#thfc Mourinho said he expects Lucas & Vinicius to be available vs Leeds. There was no mention of Lo Celso & Bale today, but he's previously said they won't be available.

2020英超舊big6品牌價值排行，熱刺第一次超越阿仙奴，5年前熱刺只係值2億幾，而2年前既阿仙奴價值7.9億。

Levy鳥盡弓藏

🗣️ Jose Mourinho confirms that he expects both Lucas Moura and Carlos Vinicius to be back for the Leeds game after missing out at Wolves.

成班厹

聯賽會唔會連續五場失分

你求摩佬點樣唔輸仲好啦
今季列斯除咁對鄰居無入波之外 場場都有入球

我熱靠派路呢啲主將防守 都係希望唔輸波算

son續約先定肥普教psg先

兩個都咁撚耐

Dele is expected to start for #thfc tomorrow against @LUFC. [The Guardian]

似Last game

一係炒對手 一係俾人炒

預感聽日踢三中堅俾對面雞姦

對面貼身mark撚死牙傾同son
輕鬆嬴

俾leeds大炒8:0

人地 man mark 開
其實唔難

屌你老母自己仆街都有十二碼

維拉踢得幾好？

五五波
輸黑哨

我係問 你係咪講過

屈堅斯真係廢撚到髮指

無

真係痴撚線 果下普巴講埋手都冇事

又唔撚睇cam㗎噃

好撚癡線

屌你屈堅斯嘅個種廢

成隊波淨係踢Grealish同McGinn咁

同埋個龍

你講完轉頭就3:1

呢段好撚廢維拉
唔係講笑

大勢已去
屌你老母黑哨

不如直接頒個冠軍比獌

屌你出屈堅斯不如出我

屌你老母屈堅斯廢撚到

屌你老母連個堅能戴維斯都係垃撚圾

屌夜媽媽唔瞓睇撚埋啲屄波屌你老母

屌一諗起聽日我熱俾列斯炒就好撚燥

屌你老母臭屄英超球證垃撚圾

曼聯成日 -6 咁三分

屌維拉啲前鋒好撚垃圾
用頭個時用腳
用腳個時用頭
波又控唔到
又唔撚肯無球跑
跑又跑屄位
逼又唔撚逼
屌你老母擺你踢正前係睇波嘅？
好啦，屄撚咗八十分鐘，臨尾十分鐘先急
下下死去帶死位
又唔撚迎波
都戇鳩鳩嘅

加沙生日 姐係閪波
熱狗逢有人生日/拎獎/第幾場踢 例閪

Report: Tottenham Hotspur boss Jose Mourinho admires Inter Milan winger Ivan Perisic

之前唔係話1月唔買咩
定暗示緊有人走

摩狗走 返inter 教

暫時睇，呢單嘢難過1月買人喎

希望奇蹟買到沙比殺

🗞[@SkySports] | Tottenham Hotspur want Dele Alli to remain at the club and fight for his place but head coach José Mourinho remains unconvinced.

⚪️Spurs are likely to resist a loan move but permanent transfer cannot be ruled out in January.

#THFC #COYS

爛牙佬

傳得佢，都係博即插即用

唔知國米放唔放人

如果真係唔上，快啲轉手換第二個仲好，
起碼唔會哂左，但隊內英人好似唔多了?

唔想賣應該係一個唔該炒摩佬下手可能岩用

我都有少少懷疑摩佬個位仲坐到幾耐

今季似做比曼

以主咁識計數
冇奶油dele身價跌到咁低先賣

就算唔賣都係蝕5m，起碼keep左個人

好彩有獌幫我地頂住，猁班傻鳩宜家唔駛怨我地

今晚死守王對死攻王

爛牙佬
有摩佬嘅地方就傳佢嫁啦

唔算係咩新聞

好似由佢教曼傳到而家

場場送3分，點解怨我哋？

同埋 點會簽佢啫 今季佢係inter唔算用得少嫁
仲要過黎踢咩位啫 擺邊到用

總之另外19隊有分都係逼害緊猁

Manager Jose Mourinho says it would be a "big surprise" if Tottenham are busy in the January window and insists he will not ask chairman Daniel Levy for reinforcements. [Standard] #THFC #COYS

買龍仔之前都係咁講

🗞[@Guardian_Sport] | Tottenham Hotspur winger Steven Bergwijn is expected to start against Leeds United in the Premier League.

🇳🇱The Dutchman has found consistency hard to come by so far during this campaign for Spurs.

#THFC #COYS

終於見返b仔

Dele身價應該跌左好多

應該都係睇dele嘅情況
如果走就買，唔走就唔買

好似龍仔依啲情況係因為勁嘅，又平又突然可以爭，仲要因為個陣摩佬同Levy都想Bale翻黎嘅話，咁咪爭

其實冇棄過佢

咁我寧願佢走

如果係咁就唯有搏dele打返起
其實係咪主唔想賣比肥普
除非你超高價囉
但dele依家仲值幾多

3,40點都有卦

希望埋門醒少少

佢係閪
但睇過佢以前表現，我覺得可以唔賣，尤其而家武肺價+佢身價大跌

唔賣俾英超隊又冇英人加成，賣得唔多就算啦

真係一個唔該下季摩佬收皮，下手佢岩打就蝕，又或者肥當同lo touch wood傷左，都係要用佢，又打得起說服到摩佬就好

講到尾買佢都係5m啫

梗係高價先走啦，不過2取1梗係要沙b

練成個禮拜點都略有小成卦

30 主席唔會賣的
冇50+唔洗講
呢啲情況都係迫摩佬用佢

要培養定佢架喇
以前既摩佬b仔一早比人搶左正選
依家係冇得揀

買到先算
唔覺得光頭會課水

上季已經有尼當做例子，
所以局摩佬用真係唔奇

先租後賣好d

要迫下佢架喇

重注對家時間

加沙生日快樂

上水

今晚會重現6年前咁
師父代徒弟斬摩

巴打真心睇淡？
暴聯都贏到6:2喎

今晚贏撚硬10-2

#thfc's Érik Lamela and Giovani Lo Celso have both tested positive for COVID. | @DuncanCastles

龍仔都有去同一個party
今晚又bd

Lamela

武肺快樂

勝愛派對

winks

gedson

都唔會出架啦

大炒吧，Leeds~

肺炎到無人可以出

但龍仔有後備

有後備咼

山9, 臭後備都無

信跟隊記者

競猜肥當幾多分鐘會斷氣

就係呢個party?

d左腳仔寧舍麻煩

屌你摩佬啲口術術撚咗半隊

睇嚟嗰場好撚嬲

屌 左閘又bd?

買對家了

On9七嫂又傷？

[COYS -妓女足球] 熱刺球迷吹水區267

垃圾熱

又要比爾沙中出一百連發

如果呢場都輸我屌埋一份

中間聖誕裝咩名，好撚正

今場對家射門次數會唔會破英超紀錄

80分鐘入貨

荷B破蛋戰

COME ON YOU SPURS!!

反摩assemble

有冇ching有link

熱呢件褸幾靚

洛迪高冇真樣

對面後防傷哂
我哋都係攻唔入

點名！

有無拎

Cake time

COYS!

唔好賴人腳

Dier一嚟就醫院波

咁凍都我熱

dier條傻西波都唔識傳

又一場閪波

爭啲輸
btw比爾沙竟然冇痞低

比列斯狂攻

紅3先係熱刺

dier係真殘障 幾碼嘅波都可以傳失

熱狗呢d垃圾唔值

想買

唉屌

邊件

比人撚狗咁撚
逼又逼唔到

屌派路頂比人
ON9架

唔係傷啊

笑到 中場中比人任推成廿碼

完了吧

手肘

比人456

點頂呀

平安鐘到喊

深夜閪波
早場又閪波
唔好叫熱刺叫閪刺啦
Tottenham Westspur

Son已經扯晒蝦咁

post名好貼題

遲左入 以為即刻輸一球

屌 摩狗躝啦

已經唔想睇 真係對邊隊都比人姦咁

人哋Leeds呢啲先叫反擊呀

不如投降啦

禁區比人任傳

屌你老母咁撚樣既逼搶不如唔去逼啦
淨係得前面班戇鳩係馬嬲搶球咁撚樣

Dallas同A0好正

榮狗傻痰

要Winks去做波 笑死

嘩，頭先4個禁區迫搶

列斯成日交失，麻煩把握機會

食唔應 可惜

何B 廢撚到

唉屌你老母荷B

清識波

覺得杜嚇重差過 BD

希望你地唔好再反荷b

荷b啲把握力，上季用晒？

U G持?

黃潛就開波

feel到parker會降班
富含又取消

我依家開始反肥當

遲下送番3分比柏加

早一個月仲吹到爭冠

我熱擺明高汁d，踢得有信心d啦

單人人牆都中
搵到人開死波未

佢學c朗姐

摩佬會幫富臨起機

唔知以為隻假熱係度引戰

屌2號on99

嚇敵

夠唔夠膽學佢拎英超?

差D收皮

杜嚇攻不銳守不穩

武肺對佢影響真係咁大

痴撚線攻緊個陣中場可以完全冇人幫手

咁樣斬入嚟都咁有威脅嘅

兩隊都多失誤，睇邊個執到雞吧

見親高波斬入黎就好驚

今日早場反而推得幾慢

成班喺度發夢

me假熱

佢準備踢皇緊拎英超

睇咗幾場閪波可能廢事睇了

因為場波閪

唔使驚，我列唔會入呢d波

靴自爆

悶悶地

隊波呢

悶到
失波都冇野嬲了

屌何B間諜黎

屌 條右路廢到含撚

荷B真係要躝

兩邊兩件廢撚到

佢真阿 卧底嚟

垃圾Ben

右邊又傳失比人打反擊

禁區頂都比人任推 弱智？

特色黎

呢下又做到嘢

對面咁傻仔送12碼

對面失誤先

防守完全唔迫搶任人控真係咁好？

攪掂

清好生面口

列斯防守真心廢

入完唔好縮呀

好波不如好運

我熱終於有12碼射下

呢下贏winks

但攻擊力好勁

大巴is ready

咁高興 有pen

到斯後防啲傳波仲閪過熱

屌靶2人組做到野

1:0 可以專注防守

多謝比爾沙

播東京熱

喂各位買定1:1

呢下贏對面比失

對面都傳失好多下，而家先把握到

然後比人追和

守多60分鐘追和嫁啦

堅持平安鐘叔叔到90分鐘

後防傳波閪到咁難怪成日咁大比數

買定列斯下一隊加球

榮進取啲咪幾好
其實佢有能力

等反擊 列斯即刻癲狗咁開始沖

係時候補下一隊入球同和波

leeds咁撚攻得應該比人反cup 456

遲買先好分

唔使咁急，可以八十分鐘先買

feel到死守到80分鐘之後失波

波膽1:1

Keep住咁踢啦，贏6粒都得

別高興 別以為...

鳩縮足球，正式啟動！

點解列斯後防成日大腳清然後禁區頂畀人搶到波

前場壓迫

咁早入咪鳩縮

牙傾搞笑

ching 咪燈

守Lu, 縮Lu

傾射乜鳩

對面左閘防守差

傾

又可以等到80分鐘買和波

翼鋒出身

kane大嘥到

屌咗出聲 咁樣射走咗個chance

好難食得應啦 仲要燙

咁都要有人搶架

禁區比人任舞
防守大師守D乜撚野出黎

bd今場第一腳好波 清走個波

半場未夠已經有比人反杯個陣閪波味

今場壓得咁前既

何B走啦屌

後防jm9

荷b廢到呢

黑人真係傻痰嚟

dier可以無限鳩斬 係咪摩佬係fm set左訓練佢長傳

藍天射球真係好撚廢

痴撚線 廢到

荷 B

荷b,我都屌你老母

轉身轉得咁靚

今年先追摩2季

...

我b弱智來

....

轉身叻 射得柒

屌呀傷

B仔

呢期劇本，連環失機拉唔開比數，就失波

妓女足球

Son同kane

黑色三連星有新力軍
何B仔

b仔啲射術災難級

唔撚係掛

B仔好唔爭氣

唔係兩個一齊傷咁高興下話

連擊

好波 快啲傷哂

jer 傷晒

荷b同熱刺時期既蘇達度有咩分別

2個一齊...

仆街傷左

蘇大盜識傳波

衰過蘇大盜

摩佬見到B仔藍天個反應好過癮

仆你個街仲要兩個都傷

慘了

Kane仲酚扶住膝頭，好似大件事了

準備1球政策

Kane 每年傷一鑊無可避免

兒子就腳踝

轉會窗開咗
好快手買人
牙傾年年呢個時候就會傷

一月劇本...

Sacramento嬲到屌出聲

個人都傷舊患係點

傾傷咪出維尼

個個人都傷舊患係想點

B仔抵屌啦，起碼要中龍啦

leeds快撚D入波
唔想再睇龜縮波

呢個場面岩 alin 踢 好似係

Kane好似跑唔郁，死頂緊咁

Kane如果傷膝，係新傷

睇過埋半場先

屌你Dier

屌又kane son互含

互含

傾Son互含！

靚波

又含

Son

連線成功

孫

含了

goalllll

2-2ready

連攜

kane son連線

其實都幾大鑊好似得佢兩個先識入波

成隊波真係踢兩條友

oppa

認真呢場贏唔到無得原諒

今場輕鬆到

下半場不敢想像

大巴準備好了

早幾場咪咁 所以閪

荷b得藍天射球

咩呀
縮囉

勁到...

邊個講粗口

我地幾剋列斯全攻足球

Son把握力高到cls

我兒！！！

冇計，勁d就係勁d

Fuck off

肥仔勁撚到

究竟係邊個

兒子

好彩係兒子not B仔

一日唔解決呢個問題下場對手識死釘佢兩個又收皮

屌鳩我仔?

son第100球

肥當真係扭到好撚好J

駛緊大巴入場

A0

bd

比爾沙唔係叫COME ON咩

fuck off

得今場先識壓迫下 平時縮撚哂入禁區

邊線cam 收音 應該係個中堅清完波講

上半場肥當好似有小小靜

扭來扭去

比乜鳩啊何B
屌真係勁廢

又到返妓女足球時間

好撚清楚一下fuck off喎
仲清楚過個講波佬

荷b比得好撚差

列斯今場猜得差

玩波玩到傻

放心 對面唔釘人

以進攻黎講，荷B真係踢得好差

開心既係d2開始上返少少力

啲傳控有冇練過 成日猜幾腳就交咗比人

Son chur死咗咁

60分鐘打後先係關鍵

肥當換出
隊波開始無氣

其實leeds真係輸把握力
賓福特敗家到

80分鐘連輸3球 痛失3分

荷B真係

希望係留力

廢摩又會話係防反大成功架喇

死守時間

下半場實大巴悶死

主攻波試吓出cv啦
傾打後一格

但佢好似已經無氣咁滯

和波嘅節奏

還我lm

仲有下半場柒
唔洗驚

𝟭𝟬𝟬 𝗚𝗢𝗔𝗟𝗦 𝗙𝗢𝗥 𝗦𝗣𝗨𝗥𝗦!

🔥 Heung Min Son 🔥

其實lml唔傷 應該可以做到第三進攻點 好過哂其他垃圾

有機會輪換下主力好

召喚柒公

lml都要吹奏
熱刺=2人足球

盃賽先換好啲，聯賽太耐冇贏

荷b 球迷討論區

場場死攬b狗咩

B狗懷疑人生

聖日耳門香港快將成立

快啦屌 alli bwin aurier bd dier winks換包皮

熱刺球迷新TG群，各位可入黎一齊傾下波經傾下熱刺

@CCV tg呢

深水埗奧巴美羊

我愛ccv

未死咩個po霸

心諗之前個tg group仲係到
做乜有新group

係？個group link係咩？謝謝你

依位巴打平時可以上黎吹下水
冇乜見

@CCV
post霸今日睇唔到波

榮bb開新po?

搵唔到個group

Btw ccv都post霸咁我係咩

肥普幫手買曬alli winks aurier黑山 ok?

紫狗

Winks可以keep

下半場一出黎啦 就開始妓女足球了

此po已死？

推得咁慢
陣間先開

都啱既
無英人

開心
肥普psg都算有個好下場
起碼有錢買人
唔洗受levy氣

個場
又成地都係？

哇屌 以為肥當大力到對面龍門漏入

咁樣入

吓
A4都有

Son助攻

Toby好耐冇入波

toby

反魔

哇屌 我熱入死球

goal

掂，可以輪換了

A4 竟然死球入波

可以換SON了

換得人了

3:3

走，咱們回巴黎

@脆

著返29號OK?

霸住啲靚number

屌

3:3同和其他

Toby終於入角球喇

咁樣唔係鳥龍咩？

甩手

唔好
著親靚number都會變廢

唔會囉

傻b黎就讓件8號比人啦

今場早少少出cv啦

邊個嗌得咁高音

唔記得左鎚仔?

有個著23都係垃圾

8號魔咒

肥當好似田雞咁插花

以為掛網

著唔著都廢個啲另計

son嗌harry?

3:0繼續push
咁先係架嘛

21

本身廢著咩都廢啦
使乜俾件8號佢
佢件波衫寫住"英人"咪得

son

屌Kane 唔傳俾佢

然後柒左

leeds 後防is a joke

3:0都繼續迫搶 我有冇睇錯

入去網龍門先去接

和其他！

著唔著都廢?

真心唔怪得咁多人鍾意比爾沙哩隊Leeds
其實隊波好好睇係個別位置真係差咗少少

傳波啲力水同位置都唔係咁好 成日自己斷纜

驚3:3

黎到熱刺咪一樣比人好快叫躝

兒子太好人

呢球太大方

入唔到4球都唔安心

可能收到風就啤有錢到手，可以買人了

肥當癡撚線

想做俾b仔打番信心

寶型啲定Toby型啲

你型d

3：0應該穩陣

3球仲打緊高位迫搶

熱刺既字典無穩陣

同波亞斯一樣

westham?

自己射啦

4:4解鎖

入多波 輸波唔屌咩

@多毛毛

因為低位守唔到

馬會即場 3:3 90倍
上樓機會已在大家眼前

換走肥當個刻，就開始失波之時。

隊波肯攻
肥仔先有睇頭

ayling好撚勁

咁應該要求英超改踢60分鐘就夠

b狗

點解何b可以咁都唔入

肥仔好撚勁 平時點訓練

根本係個進攻天才但係之前懶

再做驚佢半夜訓教都嚇醒

winks又發乜撚癲鳩射

改踢80就得

中龍已經還神

which fat jai

今季唔洗佢防守咁多

想證明自己唔係垃圾

肥當

然後證明自己真係垃圾

winks同寶都係功能重疊進攻個陣打少個

佢同荷b都係廢

以為真係有料 上次-6咋

肯高位已經好好
防守用2個就算

B仔真係躝啦 攞個遠柱都唔撚識

寶邊有負責賣笑啊

師兄過黎lo
比個23你著

換得人未？

你嚟熱啦

今場間接博到12碼輕手啲

kane今次洗唔洗claim